點睇鏝until we score?

黑哨狗，until we score
好正常姐，補上補好common

Any肥，哥狗對住般矛都贏得咁辛苦，今年仲想爭冠

獌個啲先算㗎，其他隊唔計

鏝連until we score都追上鄰居

費sir 冇教波好耐wo 唔好老屈獌ok?

哥狗繼承左費sir成名絕技